# 生产调度子系统前端界面

## Build Setup

```bash
# 安装依赖
npm install

# 建议不要直接使用 cnpm 安装以来，会有各种诡异的 bug。可以通过如下操作解决 npm 下载速度慢的问题
npm install --registry=https://registry.npm.taobao.org

# 启动服务
npm run dev
```

浏览器访问 [http://localhost:9528](http://localhost:9528)

## 发布

```bash
# 构建测试环境
npm run build:stage

# 构建生产环境
npm run build:prod
```

## 其它

```bash
# 预览发布环境效果
npm run preview

# 预览发布环境效果 + 静态资源分析
npm run preview -- --report

# 代码格式检查
npm run lint

# 代码格式检查并自动修复
npm run lint -- --fix
```
## Browsers support

Modern browsers and Internet Explorer 10+.

| [<img src="https://raw.githubusercontent.com/alrra/browser-logos/master/src/edge/edge_48x48.png" alt="IE / Edge" width="24px" height="24px" />](http://godban.github.io/browsers-support-badges/)</br>IE / Edge | [<img src="https://raw.githubusercontent.com/alrra/browser-logos/master/src/firefox/firefox_48x48.png" alt="Firefox" width="24px" height="24px" />](http://godban.github.io/browsers-support-badges/)</br>Firefox | [<img src="https://raw.githubusercontent.com/alrra/browser-logos/master/src/chrome/chrome_48x48.png" alt="Chrome" width="24px" height="24px" />](http://godban.github.io/browsers-support-badges/)</br>Chrome | [<img src="https://raw.githubusercontent.com/alrra/browser-logos/master/src/safari/safari_48x48.png" alt="Safari" width="24px" height="24px" />](http://godban.github.io/browsers-support-badges/)</br>Safari |
| --------- | --------- | --------- | --------- |
| IE10, IE11, Edge| last 2 versions| last 2 versions| last 2 versions
